緊急想問有無人識人補牙係平架？

小弟我隻蛀牙痛左好幾日 仲要兩邊大牙都有蛀
依排食野都食吾到幾多
成個八月發夢錢所剩無幾
求巴絲有無識人補牙平推介俾我
痛左成個禮拜😭😭